警方仍然上門拉緊人削弱示威者實力，唔好信政府會求和

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

釋放義士